我要全民反思！

呢個係小妹既《已忘記系列》文宣圖！
我希望我呢啲圖可以令身為港豬既一班人覺醒。
唔好再靠其他人捍衛香港，自己係可以出一份力！
唔係要大家上前擋子彈而係希望罷工個時你會罷，實行長期罷工！

我想各區連濃牆都會出現佢！大家airdrop 出去都可以！

全民反思！

自推一下

香港人 反抗唔係口號黎！係行動！

全民反思啊！咪做港豬！

push

香港人人有責！
人人都可以捍衛香城！

推

從未忘記

#香港人不會忘記

有啲人喊完嬲完就算
叫罷工又唔罷！
可能佢地無忘記呢件事 但忘記左個份痛同恨
唔願意罷工 咁樣點對得住手足！

港豬醒啦！

甴近平

推啊！ 我地要令港豬絕種！

只要連豬不要港豬

推唔郁